指曾有男警入女廁拘捕 保安局：無備存去年執法時性侵等投訴

民主黨立法會議員黃碧雲提出書面質詢，關注有男警員曾於女廁拘捕數名女子。保安局回應指，警方並無備存去年接獲關於警務人員於執法時性騷擾及性侵犯行為的投訴數字，以及涉及的警員數目等。

保安局指，一般情況下會由女警員進女廁內執法，考慮平衡保障私隱和執法需要後，亦可以尋求其他警員協助。局方表示，根據平機會資料，該會去年接到兩宗涉及警員被指控性騷擾的投訴個案，皆由同一位女投訴人提出。該會經調查後，確定兩宗個案均「缺乏實質」，於是終止調查，又認為任何人若不滿警方執法行動，可向投訴警察課投訴。

Source: 頭條

之前強姦嗰單嘢都當冇事啦

投訴完之後仲會變被告

Push

咁母親節嗰日有成十幾隻狗公入去係發生咩事

有咩就同海牙講啦

銷毀晒 就算光復要制裁佢地都做唔到

當然唔係
參考種姓制,把警魔族打成賤藉
制裁整個家庭

反人類暴行的懲罰方式根本唔係要鎖定邊個具體做了什麼

而係文明國家方式的誅9族

jaga 特殊情況咪得囉

有殺錯無放過全部一齊制裁

同 恐怖分子 / 山番 講證據

同仔女父母學校公司

當佢係親衛隊或者衝鋒隊咁樣集體處決咪得囉

武裝親衛隊有大把人係政府逼咗去參軍但係你唔好同我講你當差係畀人逼

無記錄 = 無做

徐步高話警隊入面有貪污。
pprb: 絕無此事，警隊一向有嚴格紀律操守。